中大港大校長去左邊？

大學校長們，去左邊？
今日班狗踩到上心口，入晒大門都無回應？